［黃色音樂圈］一隊本地嘅黃色樂隊需要你地嘅支持！

最近有隊本地band 出左首歌
以同路人嘅身份 去講我地由被壓迫嘅一班 示變到今日可以同呢個政權對抗
好感人不特止 最重要係叫大家毋忘初心
咁有heart又咁黃嘅band一定要cls 爆佢！

支持本土黃色音樂圈！
推！

借位一用
溫馨提示提提大家
西樹泡芙係藍
今日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?

推

好聽

黑心泡芙不了

好耐無食過泡芙

因為黃店變咗我嘅首選

食完都飽喇

食甜品都唔會揀唔知藍定黃嘅店

藍嘅更加唔會揀

松記同工聯會合作

從此無食過松記

但見到好多後生仲走去食

Kolor都需要大家既支持

支持

挺